想養英短 一個月洗費大概幾錢？

想知買貓大概幾錢
同埋一個月大約要洗幾多錢

窮就咪柒養啦

你老豆窮人屌西唔帶套生你出來受苦你都嬲佢啦

你想唔想隻貓嬲你？

屌你老母

2萬

正正常常既話 二百蚊左右

喂傻鳩

一蚊都唔洗
佢肚餓就掉佢係逸東邨養一個月ok

認真答你

重要嘅嘢講咗先 請領養代替購買
唔係名種貓其實都可以好乖好嗲好健康
最重要係隻貓同你夾唔夾 佢唔中意你嘅話同冇養冇分別
可以去花園望下睇下有冇合眼緣嘅貓

貓嘅洗費可以睇好味小姐呢條片了解下

佢係台灣人 講嘅係台幣 物價同香港有差別 你可以自己google下啲嘢香港買要幾多錢
好味小姐啲片都好啱新手貓奴睇 呢幾條片我認為可以幫你了解下點樣養貓

貓糧有好多種 可以參考下巴絲整理嘅呢個post
糧嘅質素同價錢係成正比 想貓健康嘅話要揀好啲 當然要睇番隻糧同隻貓本身夾唔夾 最好佢本來食邊隻就餵番邊隻 但你覺得可以換再好啲嘅都可以慢慢試下轉糧 睇佢o唔ok
超市紫色包裝W字頭嗰類就唔洗諗啦

我主子唔係英短 但有朋友係養英短 嗰陣陪佢去買 大約6k~10k 都冇話有乜特別需要
只係會成日想買嘢俾佢食買嘢俾佢玩

一開始養貓淨係買日常生活既野都用咗三四千 睇醫生用咗一千左右

一直都有睇開養貓片 不過係去到真係想買之前想睇下洗費大約幾多

同意 樓主正窮閪

就算平時養貓平
一睇醫生咪又係要洗錢

最貴係睇醫生
一個唔好彩大病就要你幾皮
健健康康就幾百一個月

平均一個月拉均計~1000
化毛膏 營養膚 200/mo
貓砂 100/mo
貓鑵 250/mo
貓糧 150/mo
貓玩具 100/mo
貓零食 100/mo

我隻貓養左5年 無大病 每年打針感冒牙科
平均一年4000蚊左右

啱 正常幾百 睇醫生無上限

十萬公里要番廠大整

貓砂100 蚊
貓糧300蚊
零食罐罐300蚊
玩具10蚊

打針絕育睇醫生另計
初初 買左好多野比佢玩佢都唔會玩
搞到益曬我隻狗

一開始買生活用品洗左4,5千
日常最貴係買罐
我主子多數食罐罐同凍乾
乾糧長放不過佢好少食
一個月既罐罐差唔多500咁上下
凍乾又會再貴啲

不過罐都有平有貴 睇你買咩比佢食
食乾糧就平好多
不過好似對主子健康冇咁好

賤養1000蚊

貴養3000蚊

唔病既話冇乜野，濕糧10幾蚊一罐，乾糧一大包好平有排食，好少少既話一個月400 到600 啦。

但佢一病你就頭痕，我個隻有日唔知做乜嘔左成日，睇一睇急症打針照野抽血留醫住院，埋單差唔多1萬。

另一隻偶然咳左得幾勁，帶佢睇醫生之後好驚抽筋，又抽血照x光留左一晚醫房，埋單又一萬。

純種貓通常多病痛d，淨係食乾糧唔多飲水易有尿道炎，記得比濕糧同多d飲水啦。

Around $1700-2700每個月
計埋寵物保險